好搞笑好多公司仲以為月入14000可以結婚同生仔

職位：XX工程師 公司名稱：XXX有限公司

負責投標估算, 準備和提交,跟進客戶的查詢並提供技術支援
資歷： 專上教育：文憑/證書課程; 良好粵語; 一般普通話; 良好英語; 懂讀寫中文; 懂讀寫英文

每月$12,000 - $14,000, 有銀行假期, 男士侍產假5天, 星期一至五: 上午9時至下午6時, 每週工作5天

好搞笑今時今日仲有好多公司仲以為月入14000蚊可以結婚同生仔
事實上，但其實想講月入14000連女朋友都唔知識唔識到

呢個價錢
中5畢業
無5科合格
唔識英文
廣東話流利
請office boy就得

你返工要包你結婚生仔？

弱智樓主

14000大把人做

屈機男

我諗樓主係因為見到有男仕侍產假先咁講。

要屌都睇下份野咩要求啦

同呢d 港男結婚係死路一條🤦🏻‍♀️